馮檢基 西九龍 做社區事務做咗十幾二十年 李卓人才是鬼

李卓人做新界西 九龍西市民識你老鼠

上次靠中產 黃絲帶票 已經證明 不足以挑戰建制派

現在已經係派系鬥爭